m記仲唔換撚咗個杯蓋佢？

屌你啦原本m記取消晒飲管都夠on9啦
個杯蓋夠膽死用返原本嗰個？？？
唔用飲管唔通叫我含撚住個十字杯蓋口飲可樂？？？

好心你拎光環都俾啲心機啦
出返件有口既杯蓋先走飲管啦

仆街kfc連藝都唔比
飲佢汽水飲左水咁款

蓋